[求救]IT大神請入

想問如果唔小心用cmd net use*:/delete del撚左公司drive 可以點
係shared drive 黎，用vpn連
而家vpn連到公司但個drive無撚左

有冇其他人有 access

扮唔知

Del左人個 database？

唔使驚，你唔係delete咗個mapped drive, 你disconnect 咗。問同事俾返條path map 返就得

mount返咪得 搵it哥哥幫手啦

樓豬個名

Indeed ，搵定下份

打定辭職信囉可以點

想問點樣可以map返個drive 可唔可以用vpn show個個IP address link

有呀，應該個個人都default 有公司drive係自己laptop但我手多del撚左

只可以問你同事喺File Explorer screen cap 返啲network drive 先知條path,之後再map 返